[突發]沙田友出黎

去唔到理大都出要黎？
沙田大涌橋路近歷源橋好多POPO

去沙田做乜撚，出旺角佐敦唔該